[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 68

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

又1001

冇人

咁快又開新了

係

點解佢唔開

真係變咗ex啦

點解一個post嘅時間都冇咁快

純粹想知原因唔係追究

講

因為我唔想再拖

cda

食屎狗

[/quote]

cda做緊乜？

好心嗡吖
佢以前真係好錫我㗎

Cda

佢多咗好多嘢做 個人叻咗識多咗人

睇我有幾中意佢 睇佢既出發點係咩 如果佢純粹唔中意我同朋友出街=痴線控制狂 如果佢掛住我想見我多d 我又好中意佢好掛住佢既話 我可以接受見小d朋友

岩岩番到屋企食緊雪糕 又好悶

塵埃

當你水泡

我又食

我又Join

謝謝你地吖

佢純粹想控制人完全唔關我事既話 就係佢問題 唔會因為會見小d朋友叫佢改下

咩黎

一齊

點解你又plan好咗㗎

Haagen Dazs

when

When she come back HK

I really want to stop the time

明治

正喎都

方法佢知 又唔改姐係唔肯改 無得迫 要男仔自己諗通 諗唔通死都唔肯改就得有日個女忍無可忍同佢分手 可能就改到 再改唔到都唔緊要 繼續分 或者直到有日搵到一個忍到佢既女朋友 但佢要預左個女朋友好無主見好廢 因為得依d女仔先會忍到佢

Now

I @hk

問咗的士陳未？

U go TW

Good idea

你識個男定識個女 識個男唔該同佢講聲佢好自私 佢係中意自己 唔係中意個女仔

0朋友又會比佢鬧既

希望我可以快啲好番啦

一定可以嘅

聽你咁講依d唔係保護佢 係純粹滿足自己欲望控制人

冇人想分手

lm

Hi

餅餅豬

賢賢豬

好新穎的叫法

好波

煮個雞肉食先有啲餓

咁健康?

有心事？感覺唔似你

咁要點先似我?

我都唔知，只係同認識的你感覺唔一樣

冇咩特別
自己一直堅持做嘅野終於有多少少進展
但又開始迷惘，要諗下一步點做
好似捉棋咁

唔知你堅持什麼，但是迷路的話，說出來可能會有突破

不了
講出黎餅餅會笑我

一句無feel就算，做男都唔想幫他

我只係未諗到下一步棋點捉

夾你電話落去佢買嘅書度

唔會笑你啦
你唔講沒所謂，只係，真正有心事的話，不如試試正面突破，好似動畫人物咁，可能仲好

Hi皮

下一步棋對我黎講有啲危險

塵秋姐姐

多謝你同靜靜嘅意見
等我諗下一步棋應該點行

做朋友聊天？

其實覺得自己一早已經黑化左少少

唔知你咩事，但係做了錯好過唔做後悔
我就係好例子

唔玩住
解你心事重要d

你會笑我

小妹放任主義even戴綠帽都得

真正的心事先唔會笑
只要係認真的話

認真嘅
但唔想人知
我自己煩就夠了

咁就夠，反正就知道你係世界樣既性格
唔好後悔就得，成功與否最好唔好唸

咩係世界樣?

嘛，毒野
講白d就係開朗外表，到真正發生問題果陣會自己想辦法果類
我只係不喜歡俾人用謊言去耍我

咁無計

餅餅唔好唔鍾意我

真

好好好
結局記得同我講，有d興趣知

說笑，隨便點都好啦
煩完又係另一日

千祈唔好笑 我係真心㗎

男朋友下個月就要離開香港兩年 我唔想佢走但又想為佢
前途著想

啱吖 無謂再執著點解會搞到咁
佢嘅出現都令我學識咗好多嘢

前途最後到退休都係一場空

可惜佢已經決定左 我而家每晚都訓唔著 好唔開心

咁2年，咪當考驗下愛情好了，雖然真係好難

多謝你吖巴打喊完先聽

人哋決定咗你再後悔都冇用咪當攞經驗囉

喊完就好食返啲甜嘢

我都覺 而且我好驚寂莫

點解唔自私一次？

我有同佢講過 但佢好想出去睇下個世界 咁我就可以點 手停口停啊

屌 我喊撚左出來多謝你

異地戀很脆弱的，小心翼翼才好
現在都只可以這樣講

你現狀是什麼？

好複雜 好多因素困擾我

看唔起的，唔係工種就係人格，有邊樣中？

嫌窮 一直叫分手 一直介紹有錢對像比我女友

咁你女友本人點看？

好撚驚

有冇人屋企有ps4

點解咁問

岩岩佢 必！一聲
然後自己嘔左隻碟出黎
我同部機隔左兩三步 我冇禁過
我驚到仆街

rip

咁打耳～

屋企人訓晒我唔敢嘈

屌？

部

捽下佢

今晚開住燈
玩電話玩到訓著先得

我頂你地全部人個肺
我真心淆

咁好易氣胸

做咩

你唔好笑人哋個胸

\|/

餓了

唔好俾人拉...

?

去食宵夜，會肥

(發開口夢)

defer lor

今朝想加好奶好西多士味，應該...

悶

早bear bear

seafood?

早波

bear

波

波波

ps4都頂你唔順，嘔碟

6個鐘前先知自己被帽咗，依家訓唔到教

心理好唔平衢，冇諗過會發生係自己身上

紅巴？～

用錯左，應該係藍巴

同佢一齊左年半，晏晝仲好開心食lunch，夜晚同我講佢半年前同過條酒吧識嘅仔上床，跟手講埋分手

佢同我講自己諗左好耐，但都過唔到自己果關決定同我講。其實我真係無所謂，我自己都有叫雞，但佢已經好決絕咁講分手

我知佢只係未玩夠，仲好想等佢番黎我身邊

我應該點做

自己的事自己決定

天真

佢會唔會有一日後悔

難道後悔已經沒有用

梗係啦但係想佢難受吓

宅係屋企無野做

街徤

cda?

呢個鐘數cda出曬佢啦點會留喺度等你

有J

依排口頭嬋...你的名字

Same

@cda

我地遲啲去囉

帶埋我

你會唔會嫌棄我?

......

呢個鐘數冇絲打架

可能係你嫌棄我先

台北絲打

我先唔同你去

問佢攞tg同佢視像通話啦

拒絕人

你試過？

典解牙 我想你餵我食果個三文治

成日係屋企睇動畫，真係毒到出汁...

name

係咪睇緊京阿尼嗰啲

浴缸上的二三事

追緊為了女兒同埋異世界超能魔術師，諗緊追唔追埋dr stone
舊番睇緊廢天使
btw 異世界呢個題材玩到爛，我只係當杯麵番咁消磨時間

咁你真係好毒喎

無乜留意製作公司

我一早睇清佢呢個人想呃我感情

我餵你食屎呀

如果我係毒就睇埋平凡職業造就世界最強同普通攻擊是全體二連擊啦

睇完

睇過簡評覺得不了

u ng sick ball

要小妹劇透？

我都唔睇，你劇唔劇透對我無影響

我指為了女兒

我先唔話你知我睇完漫畫

漫畫出完？

緊係未

唔會......掛

結局好似父嫁

睇劇情發展都估到

而家邊個嫌棄邊個都未知

ok

最鍾意食芒果布甸，你呢？

因為有啲布甸會偏比較甜又或者有啲好似桃咁樣味道比較怪

想食 想比你餵

邊有可能完全唔諗喎
我而家整體嚟講諗起佢都冇咩嘢
但係會突然間爆喊

好悶

最憎係你

唔憎 我地幾時去食食呀

女呢

我覺得自己24/7都返緊工
響公司係四萬咁口yes sir yes sir
響屋企又係四萬咁口 對唔住呀🤣 乖啦🤣 我請你食野🤣

Go

絕對空虛

我真係做唔到依樣

你們唔怕留案底咩？

唔明

我冇嘢講

想太多了，明天由早上訓到下午無出街

愛你

話說聽日跟法輪功好定民陣好

cda -.-

唔約出來見？

pish

係到

做緊咩

瞓醒，去沖涼

夜晚唔洗訓

is.

好攰 每次同女朋友鬧完交 就算我認撚埋低威都嬲我一日 係咪條條女都係咁撚樣 我係咪應該以後唔唔主動理佢 佢先唔會咁

好辛苦吖個人一靜落嚟就諗番起我地啲回憶

仲以為巴打瞓咗

瞓咗？

啱啱識咗個新朋友 同事朋友 攪到心理好唔平衡
佢background : 35 結咗婚2年 樣中上 有身材 屋企住house 過億身家
聽到呢到都覺得正常
佢老公(佢講的):38 冇見識 性格差(食過飯都打黎屌到佢仆街)臺灣鄉下仔(真係有田個啲) 打機識 樣中下

佢話一開始識佢老公 第一星期就去咗臺灣
佢老公個一星期屌咗佢8次 玩晒所有SM 佢話半enjoy 因為好痛
佢老公反黎咗香港 keep住玩SM 佢唔想但照俾 佢話計起 結婚到宜家50次左右
問題黎了
一:佢呢家係不育 因為子宮有事 因為佢老公玩SM 塞波屌 佢唔係第一次都流晒血 佢個陣唔知 我問佢點解唔say no 佢:因為想要
二:佢老公做大 反到屋企叫佢扮狗(真係用狗繩) 有時唔鍾意搣到佢粒lin腫晒 + 用鞭打佢 (佢隻手好撚大條疤) 再屌佢 好似性奴咁 我有叫佢報警 佢話:佢係我老公 唔會報
三:佢老公一直好想離婚 分佢啲樓 唔知佢老公有冇居港權 佢話俾佢都得

補充:佢老公好似識佢之前都係online game呃閪屌 40~50條 有晒片 send晒俾佢老婆 佢俾晒相我睇 我真係呆撚咗

對我最大衝擊係就算係人渣都會有人愛 佢都識講女人係犯賤

[size=4]絕對係真人真事 冇吹水[size=4]

巴打點解咁好心機成日安慰人嘅
呢兩日真係好多謝你地

好核突好癡線

呢啲女好正

唔單指係你 我都係覺得係 唔知點relax先上黎講
好似話佢D EX 都係抽佢水多 做保險就叫佢買最貴 受益人係個EX

其實你個fd係太善良定係蠢

我同佢識咗5個鍾左右 feel到係蠢
明顯因為細個俾人養開 溫室小花個隻 覺得個個都係好人

呢啲人應該好難屌得醒

可能我正義撚 個心好撚UP
呢啲人全世界可能一隻手數得晒
問多啲只會燥 佢啲EX個個都最小呃幾廿萬
一時又話生意唔得 一時又話想讀書
佢又on99問佢老豆'借'

未

可憐又好抵死
我就咁聽你講個心都唔舒服 好撚大衝擊
原來仲有人on9過我咁撚多倍
咁你有冇同佢講佢咁好on9 佢咩反應

咁同我傾吓計啦

lihkg 個notifications壞咗？無通知

how old are you?

你搵話題吖好冇吖

我有 我都幾mean
我話:路又係你簡 你自己做on9 怨黎有用? 我俾咗我suggest 你
你又有你一套
佢:咁佢係我老公

點解冇我份

去咗寶林行街然後上咗個fd屋企hea

無視小妹-.-

乜機會？

真係抵死
巴打你講多幾次佢唔聽就算啦
同呢啲人講嘢真係會搞到自己on9埋一份 又會炆
無謂啦
呢啲人一係就終有一日俾人hurt醒 一係就呢世都係咁 自己都唔錫自己人地講咩都冇用
不過諗諗吓其實我都係佢嘅輕微版 而家諗番自己真係好on9 好彩散咗

唉 點釋懷好?
好心講事實 叫佢好好做人
佢重憎咗我 佢身邊啲妖魔鬼怪先係好人
gel個甲收佢5000 買keep fit 藥又幾萬 一個facial要20萬
照俾
不過屋企係金山 有料俾得起

瘋狂搵嘢俾自己做啦已經
但係夜晚都係有啲難頂

wfc咪呃埋佢一份

Sor吖唔記得就覆 18仲讀緊中學

完dse?

未吖下年先考

aim hkcc?

可能我on9 我都30
呢種人真係第一次見
唔理佢 好似好袖手旁觀 睇佢死咁
理佢 佢會覺得好煩

叫外送茶

俾人玩壞咗嘅嘢你會要? 唔指係二手 重要係壊咗

我係唔夠膽擺低部電話瞓 好驚會諗番起啲嘢
諗住捱到好眼瞓咁一合埋眼就瞓得著

？

Predict已經夠分入u

勁讀乜

唔好唔開心

呃人要有報應 屋企信風水
見識過身邊有人係咁

唔係嘅俾着係我都會忍唔住出聲
但係以局外人嘅角度嚟睇你理佢唔單止冇用仲整煩自己

有乜報應淋病咪又係生勾勾

我一啲都唔勁吖想入中大政政或者so sci嗰啲

友情 你會唔會同個咁on9的人熟
佢可能下次都係咁LOOP 你都係俾意見 但佢都係唔聽

褪黑素很好

成25 26分

褪黑素係乜

訓教用

不了唔想因為個唔值得嘅男人搞到自己要食藥
再者同你地傾計都幾開心吖

佢老公真係winner
聽個陣幾想大巴大巴煎撚醒佢

cda喺台灣就好la,食嘢噉平

悶到嘔 黎陪我未

都係同佢分開小小 慢慢淡化
唔係救佢 係救我自己

你返嚟陪我讀書lor

有weighting㗎嘛

暑假呢

暑假有書想讀，不過變咗日日上網

中大上pe堂

好想學日文 睇AV 唔洗睇中字

我覺得而家so far都俾我想像中好啦
唔開心係有嘅 但係其實我知我同佢再行落去只會更差
而且我覺得我係呢段感情我真係仁至義盡 佢對我好唔好我都唔介意 佢想要嘅我都盡量滿足佢 搞到自己冇咗自己 好犯賤好辛苦

你幾大

我都唔想上 但係中大新亞嗰啲科我全部都好有興趣

18吖

大把世界 睇多啲 識多啲

我睇劇情的

我明吖期待緊u life

u life? 有無例子

所以咪冇挽回佢囉
會吖啱啱先去咗泰北見識吓

冇劇情 條條片都係 in and out

sleep jor?

冇吖純粹想住吓hall 上吓莊 exchange 做同試多啲新嘢

小妹都想有u life

可能去完就唔記得 記得年幾前我分手都係要生要死
呢家? 我都唔記得佢咩樣了

丁丁

小妹都想有life

你香港人？

咁仲有好多嘢正過u life嘅我覺得
唔洗唔開心啦

想要life？發夢la四等公民

揾女扑

我同佢同班吖仲要我地成班好fd成日約
應該冇機會唔記得佢咩樣
我同佢係上年學校tour最尾一日一齊 今年嘅學校tour最尾一日散 都幾諷刺

萬聖節去日本搵女扑 有個同事年年係咁食女

慢慢就唔會有嘢 放開咗就算 日日見到都係點點頭

玩多啲啦
之後就要出嚟做嘢㗎啦！

cda 應該係有錢band 1妹

俾啲時間我應該可以做番朋友嘅

搵多個後備

拉你48

冇錢吖吓吓tour都係去啲窮地方 小學嗰時好彩碌咗入間唔錯嘅中學

隻揪未

去葵廣夾香蕉糖

一腳踩扁佢

我唔會quit啦 我想俾佢知我過得比佢好佢慢慢後悔啦

難啲囉 朋友係藉口
我自己 或者 見過都冇可能
最初個個都係用做朋友啦
但只要同一場合 是但一方都係唔會出現
又或者 透明化對方
所以會做唔到朋友

我唔知吖睇吓遲啲開學點啦
唔想大家咁彊

一定會彊

咪臭係我就唔後悔嘅 佢對我咁差

順其自然啦

你要放底咁就真係可以順其自然
佢同你唔再係同一個位了

咁講真分咗手我其實更加開心 只不過係有啲唔捨得
所以我相信我擺得低嘅

點樣先走出ex嘅回憶，分咗成個月，仲未醒

身邊啲朋友戀愛大過天真係好黑人憎
我感覺自己無咗個frd咁

不嬲都清楚只不過係之前對佢仲有奢望
而且覺得佢係我男朋友 我點都要對佢好

有幾出奇 你都搵返個啦

時間

其實真係好正常㗎
俾著係你都可能會係咁

我都係咁諗 未來仲有好多機會 無謂浪費自己青春幫人教仔

巴打睇嘢好通透我exact7ly 係咁

所以佢真係唔值得我鐘意 I deserve better
佢就慢慢後悔啦

應該有 不過冇acc
做咩吖

佢如果睇到呢個po應該九成九知係我

佢睇到都冇所謂啦

有咩咁正

巴打早抖

訓唔到 好想打去屌9佢 屌到佢醒
可能佢真係太正 我有啲羨慕+妒嫉佢老公啦

［member]有無辦法睇到京阿尼既消息既時候 可以令到自己無咁難過...[/member]

TBB劇

早晨

我阿媽唔比我黎

我都好天真, 心目中係點.....都好

dr stone好撚正

點唔好嘥嘢都好

變壞咗嘅食物，唔好食

如果唔係 我宜家唔會響屎塔 同你哋講...

拍左4年 期間離離合合過4次定5次
最近個次上年12月分 今年2月一齊返
每次都係因為安全感問題
本來安全感已經有返d 但琴晚佢又再次破壞左...

大家去遊行呀！！！
三點維園見

離離合合百世紀
段段看破無常理
不必嘔心瀝血叫他愛你
有人是獨個離場才完美

[member]依家根本做咩都冇心機 好似搵唔番自己咁［/member]

今日係全白？

而家先出門

我著黑喎

唔係全黑咩

最鐘意發夢

啱啱撞到ex個best fd

我就而家先出門

唔係撞到ex就得啦

u @trip -.-

真係避開你呀

番咗嚟啦

真係撞到都唔知點好

小妹對住cda都會

哦

好大雨

出左去小心

感覺自己一直做好人簡直白癡

日子耐左咪無嘢囉，無計

我覺得係 唔做仆街 你只會俾仆街食住上

世界好恐怖

人好根本沒前途，做衰人同人爭位至少生活無休
你看看那個人渣，這樣就有約千萬唔洗做

點知

唔係咩，我都想有個咁既女友

餅餅嘅喜好好奇怪

又分手
又傷多一次

點解咁講

去酒吧一轉第二朝早點起床返工吧

我其實未去過酒吧

我朋友又係，同人上完床仲在度炫，又樣衰但有女
又唔係有錢又沒學識

我都係很少去

算啦，你目標係搵未來老婆
唔係是但搵條女

我初戀情人想係我老公

有好多嘢我都想重頭開始，但唔得

好閃

我一向好識放閃
就算得自己一個都係咁

我愛我自己

即係自私

點解咁講
我自私就唔會成日都咁易被人呃啦

無利益可圖的被騙跟玩沒分別

咁快？

做乜喺度講sm塞波

大家好

明明今日心情好好但係班仆街警犬又搞到我嬲嬲地

都唔係地 係好撚嬲

唉 暫時都唔想拍拖住覺得好累

我很好哇
今日識到新朋友好開心
係睇番啲新聞嬲撚到pk

千祈唔好去呀留喺屋企

ig pm lor

香港警察垃撚圾

留名

到有事果陣又咪叫他們

出走？去旅行？聽到好sad

佢冇糧出？佢份糧邊度嚟？
同埋我之前撞車警察乜柒都冇做過
而且講真今時今日報警真係有用？明明佢地就對市民最危險

咁樣做你真係覺得值得咩

老實說，之前我被人騙過萬幾元警察都做唔到嘢
我都係果陣唔出真心待人
但公道d，他們都係人，只係照sop做嘢

大佬吖佢地照做都可以手下留情㗎
佢地有糧出㗎
當佢地為咗份糧甘願成為政治工具佢地真係唔抵可憐
我都相信仲有好人 但係佢地由加入嗰一刻就知警隊係一個團體 係一個集體負責嘅群體

情況唔會因為咁而好轉

我今日發現正正係因為分咗手
我發現到我身邊有好多好好嘅人 朋友
同埋我同男仔玩終於唔洗避忌咁多可以做番自己
巴打唔好淨係安慰人忽略咗自己
出去多啲俾啲新生活自己啦
雖然唔知你同你個ex發生過啲咩事
但人總需要move on

手下留情的話，依加好似龜咁縮都已經算了
有機會俾他們用槍他們唔用，只係用依種工具
如果外國既話，用實彈都可能
以前係法國見到和平示威，d警察已經個個拿實彈雷明燈，真眼見

我真係覺得我開始搵番自己唔洗再為佢一次又一次放棄自己嘅原則
好開心！

你警察世家？

陳生

我真心想問
你係咪on9㗎
乜撚嘢有機會俾佢用槍都唔用 班示威者到依家呢一刻其實都係對佢地冇咩威脅 佢地full gear㗎
而家龜縮係手下留情？ 佢係中環開咗三十幾槍叫龜縮
佢對住元朗嗰班就真係鳩縮啦
班鄉黑打人打到咁 佢地乜柒唔做
咁叫手下留情？
你生活係平衡時空？
先唔理你講真定假 點解咁鐘意同外國比較
你唔好同北韓大陸比？
下下同啲衰嘢比較實覺香港好㗎
咁落去咪退步囉
事實係佢地係真係濫用暴力濫用警權

嗯，只係我只buy真相跟利益，而且我對警察無興趣

估撚到舊制警察

可能係因為今日識到新朋友

真相,你可以睇new york times

所以出多啲街 識多啲人
唔想放手係正常嘅但係有啲嘢真係冇得夾硬
無謂令自己鑽牛角尖
增值吓自己啦 避免自己一個亂諗嘢

係吖純粹覺得我而家可以做番一個自由嘅自己
好開心吖真係

咁就好！
未來一定有個人係度等你
唔知會唔會係你個ex 或者可能會係一個更完美嘅
但係你點要move on先會遇到㗎

我覺得有啲難 因為應該之後冇咩機會見 同埋我應該唔係佢鐘意嗰type
順其自然啦

30幾槍，在外國真係唔係咩大事
跟外國果套就有他好壞，過去報紙很多
我唔跟大陸比，係因為他們可以仲過分，所以用歐美比較

你又想去邊呀？乜又係你呀？陳生！

我都想有個男仔保護我

係吖巴打
自己要錫自己 人地先識得錫你
要放過自己吖

咪遇咗囉

喺香港呢d咁混亂同黑暗嘅情況下
真係好難不由自主地擔心佢
但同時都好明白佢已經唔需要我嘅關心
俾佢知道我個心仲有佢 對佢都只會係一種負擔
佢都唔會喺呢個時候想起我
我仲好記得612當日我text佢叫佢如果去集會嘅話小心安全
被已讀不回之後覺得自己所做嘅係有幾咁多餘
唏噓到要入黎同樹窿講我真係好唔爭氣

其實真係已經過去左
唔好再諗起佢啦好無？

算吧，報紙邊個都有渲染，信日本2ch算了
報得唔差，只係慢咗d

冇

個個報紙都有立場㗎喇

2ch係日本被連登，但係中立性好強

冇話爭唔爭氣嘅
鐘意一個人係咁㗎啦 唔好怪自已
都係嗰句啦
呢個世界仲有好多美好嘅事同人等緊你
但係都需要你慢慢咁探索
出多啲街啦

而家開始啦

我屌你係咪有啲問題
個問題係元朗有班黑社會好似國定殺戮日咁周街打柒人 打到人傷哂 班警察唔對佢地開槍
對班對市民細威脅咁多嘅示威者開槍

警察萬歲外國讀大學係威

你見到放火未

大家加油喇

日本妹都得意啲

我有係現場路過，場面無拍得咁厲害

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

小心薯餅ching叫佢老豆拉你

Fd搭fd有冇可能？
要係條街識人都真係有啲難度

一間鋪都未畀人爆

講實話，好少報導
我只係講事實

咪就喺

其實大家唔使嘈今日最後一次歸邊。

唔用app真係好難識到男朋友

你啲論點時事台有齊駁論，唔想同你嘈

其實你係唔係香港人
講嘢個tone好大陸
同埋你真係on9唔係扮㗎喎
你係上帝？睇撚哂成個元朗幾時邊度發生嘅所有嘢？
我見到嘅事實係有好多人包括記者俾人打撚到仆街
路過以為自己係現場一陣咩都知？

打到大肚婆瞓埋都好平常

同佢嘈好攰 又睇唔過眼
齋屌又好似同佢地冇分別

反正隨便啦，對政治無興趣，只係在我眼中依加未到最低點姐

佢話佢係現場冇咁嚴重吖嘛on9

啱，所以我一向支持焦土

警察世家

做到咁先算

我一向支持逃犯條例

對住佢姐我冇嘢吖睇唔過眼姐

反正又唔係我死先有金融撚，醫療撚行先

你可以88

我好隨便，他成功與否我都影響路到d咩

仲要台大

屌條友真係on9㗎喎

焦土係你可以失業

只係咁樣就發火既話，咁你要多接觸下d無下限的白癡事
有人電話爆炸了唔洗去醫院，撕開d肉就當醫咗
仲有好多， 聽到無感覺姐

算la

笑死。。。。乜你都知係下限嘅白癡事？
有討論價值嗎

佢英國讀化驗屋企舊制警察應該揸咗BC

咁係同樣意見就係on9既話我都無法

忍唔住覆咗，比佢賺咗3毛...
冷處理了

我忍唔到

咁表達下意見姐，就一定要一樣先可以講？

大家唔使返工嗎 唔瞓嗎

m記啲大媽請返大陸人做啦"自己人"

係英國讀書讀到咁撚樣

仲有幾耐grad?

都冇人唔俾你講
我地表達番對你嘅意見姐

揸bc的確可以拍拍屎忽走人

只係同見過有唔同順便講下，理性d啦

仲好，可以睇定xianggang發展成掂。不過，台灣有korean fish

有冇可比性
同埋你答緊咩

咁個意見一言不合就on9先on9後，好難做

我唔理佢啦
理你

要睇xianggang，xianggang今年陸沉就English赢

佢有錢女嚟，你私樓仔?

點解

我覺得陸沉好玩啲

我唔係吖

去lingu

窮j ching

同埋唔關事嘅我覺得

dllm

咁係我唔開心嘅時候都係因為你地我開心番好多
已經當咗你地係朋友 都會想安慰番你地
如果我開心番就唔理你地我會覺得自己好仆街

咁奇怪嘅成件事

屌你

青春係咁㗎啦
大啲都冇機會㗎啦 起碼第日諗番起少啲遺憾

可能係我純潔想像唔到呢啲關係